借錢唔還有咩辦法?

話說我兩三年前借左錢比個女仔,大約$1000,半年前佢還返$500比我,但條尾數仲未比我,佢個時做份低收入既工作無錢還我唔介意,但佢宜家做左女警,都唔還..

大家話有咩辦法可以令佢還錢,又唔會有損我同佢既關係?

我最dum春既係佢唔還錢比我,但有錢同男朋友去旅行!!!!!

損你老母咩
男人老狗開句聲都唔敢

同佢講唔還錢就絕交,講完通常就真係唔還錢多

我又唔想為左500蚊同人絕交!

好難開口,叫人還錢依d野!

1Q

佢用佢自己能力借返黎 點解要還

你借得出去就唔好預有得還 一係就同佢寫借據 唔還就法庭見

問佢借番500蚊

公道咩?

我意思有無咩技巧可以令佢還錢又唔得失佢!

SP定朋友先？

SP就豪比佢
1Q都差唔多五舊

有仔嘅女性朋友就係唔係朋友啦
直接上門屌鳩佢，唔還報警得

問佢借返500得唔得？

知唔知佢守邊個環頭呀, 當差最易收數嫁啦

朋友,佢有男友

知呀...不過又唔想為左500搞咁大..

仲以為講有咩方法唔還錢

唉

最仆街係佢有錢去日本,無錢還比我

佢守柴灣的!

借多幾之俾佢。借到佢內疚為止

次

主動同佢借

叫佢買番500手信俾你，仲要係佢哂ig fb相時寫下，咁佢應該明